散唔散水真係唔係重點，fake news泛濫先係

大家推一個post之前
唔係淨係留個推字，用用腦諗下先，好易幫對家放fake news

推，唔散都散左，點樣打擊fake news同三毛撚先重要

走唔走都唔會立即成功/失敗

如果冇走，佢可能真係圍捕
如果走晒，可能佢會復飛

所以冇絕對對錯，不分化為大原則矣

721